你係我嘅

誰傷害你 害我親愛的你

我係睛睛

我係你既?

睇多次入住請how門 巧京！

唔係

假架

你咩2c................

邊撚個kelly

ok

？

俾你死纏爛打嗰個？

tldr..